﻿﻿Strict DLP Chinese (SDC)
=====

<p align="center">
<a href="https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/blob/master/license"><img src="https://img.shields.io/gitlab/license/chengr28/specialdlp"></a> <a href="https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/releases"><img src="https://img.shields.io/gitlab/v/release/chengr28/specialdlp"></a>
</p>

Strict DLP Chinese (SDC) 是基于 eMule Xtreme Mod 的官方 DLP （动态反吸血驴保护，Dynamic Leech Protection）库的严格版本。在官方 DLP 库基础上，SDC 将 easyMule 第 2 版、easyMule 第 1 版和 VeryCD Mod 之中的部分或全部加入了软性或硬性屏蔽列表，原因是违反 GPL、使用私有网络和社区客户端等不良行为（详见 [VeryCD 客户端的问题](https://emulefans.com/strict-dlp-chinese-v44006/#toc-verycd)）。

<p align="center">
<a href="readme.md">English</a> | <a href="readme.zh-hant.md">繁體中文介紹</a>
</p>

* [eMuleFans 电骡爱好者上的 SDC 完整介绍文章](https://emulefans.com/strict-dlp-chinese-v44006)
* [不同 SDC 版本的功能表格](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/readme.zh-hans.md)
* [下载某一 SDC 版本](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/tree/binary)
* [Releases 页面：打包下载所有 SDC 版本](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/releases)
* [常见问题解答和其他说明](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/readme.zh-hans.txt)
* [更新日志](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/changelog.zh-hans.txt)
* [文件校验码](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/checksum.md)

## 外部链接

* [GitHub 项目主页](https://github.com/chengr28/specialdlp)
* [Sourceforge 项目主页](https://sourceforge.net/projects/specialdlp)
* [eMuleFans 电骡爱好者上的 SDC 页面](https://emulefans.com/news/plugin/dlp/sdc)
